女朋友老豆係李嘉誠 你問我都唔撚答

吹啊

我同誠仔打karen

平時點樣可以鳩up

李嘉誠都無女
樓主要作都作好D啦

突破盲點
我可以上熱門未？

Kelly呢咁

你孫女係李嘉誠女朋友？

你含家今日跳樓死聽日咪上熱門囉
拿拿林啦

弱智我仔 全家肺炎死絕啦